四圍求救 中左cwb legend fight and fitness伏

自責左先，自己係on9。人哋話想收工得番一張卡要挀，就叫我求其寫啲野再上去，結果就好心想幫佢就on99上左去。

上到去知出左事又唔識拒絕人，結果比人水左，店員開始就話未必買到package我本身都表明左唔想買但係就驚佢哋軟硬兼施，結果簽左係個iPad到，彈左code又話一定要報，見我真係無錢就改個平啲嘅plan，但就cancel 唔到比左12k佢，跟著又話要報埋私人班又比左1.6k佢先之後等有錢再比。比左啲個人資料佢又簽左約。

想問下仲有無得救，或者用冷靜期cancel份約錢就凍過水都預左，只係想快啲了結件事

有無人可以入黎救救我呀，各位巴打大神

都聽講話少少方法
用合約冷靜期
搵消委會 想攞返錢的話
搵區議員

有無成功例子可以講講

大家

你一定係油頭毒撚 比mk妹嗲兩句乜都得

唔係呀 同我講野嗰個係男黎
利申唔係基
有無人呀 可以比啲意見我

「幫我拎埋最後一張呀 我就可以放飯啦」
呢句野講左幾年，連登高登都大把人講過，仲可以有人中招

蘋果 區議員 消委會

月經post

我少有留意
係自己問題
佢話跟佢上去，我都有諗到嗰啲推銷，個腦不停叫自己走，但係就耳仔軟，佢講多兩句就行左入去

時代出面派？

想問下我上去cancel用冷靜期，有無可能

係呀

當買個教訓啦

比左果啲當買，未比嗰啲就唔想比

個班撚樣串柒柒咁款 經過幾次都無理佢
只能怪你無留意時事

仲要比幾多?

係嘅，我已經成晚訓唔著，想今日上去cancel佢

11k ，我知我底比人屌，救下我啦

搵個強硬d既朋友一齊去去話要退錢取消張約，攞番俾左既錢，未俾既唔洗俾，咪撚益健身狗

俾完錢去操到夠本

真心，用咩大佢哋，我搵左兩個fd一齊上去今日，如果佢到時話我簽左約，我想知道可唔可以用冷靜期個term大佢

上去佢係繼續比佢水買更多野

佢地有冇比份約你 你自己睇下有冇寫到冷靜期先啦

我驚你上去再俾人sell

有兩個fd一齊上，多謝你關心我呀
但係想知有無人攞得番啲錢同埋cancel到合約

我自己玩開o個間gym center 簽約o個陣佢會錄音講明+contract寫明冷靜期內係可以cancel 好似會收100蚊定幾百蚊行政費only
但係如果o個冷靜期內玩過 冷靜期就會消失
你簽完有冇入去玩呀

同埋你與其o係度尻問
你真係care既不如認認真真睇下你簽左份咩合約 有咩條款啦
中左伏就攤大手板上黎搵人教你解決問題
你話自己耳仔軟 不如話你自己根本唔識解決問題

依家仲有人中伏
唔怪得知佢地仲有得做啦

無呀，我昨日先報，咩都無做過

攞最後一張咭 可以
但仲有其他 就無視
之前有條女用呢招
佢一講第二句
即刻質返張咭俾佢

這是常識吧

我知錯啦，我份約唔係手，我走嗰時唔記得攞，自己衰我上去會問佢攞返

係常識，但係出左事，我知錯啦

咪係 放飯關我撚事 做得呢d工就預咗

警告：提防黑店健身中心LEGEND FIGHT AND FITNESS

間野出名黑黑

thx，我全部睇過曬先想開個自己問當中，就有啲人話大佢兩句話去消委會，或者報警，有人就話成功攞返啲錢同退會，有啲就話淨係退到會，我驚佢哋玩野，又話send payment去我屋企，最驚係呢樣

各位大大，小弟仲有一個問題，一般呢啲被消委會點左名嘅公司，正常黎講會唔會玩得出啲咩花樣，求教，真係好擔心，定係見我上到大多佢兩野，佢就費事煩一般都比我cancel contract之後再搵其他水魚

小弟係多野問左啲，但真係真係好擔心

有無人呀
可以答下我

你試下搵rock 哥陪你上去囉

佢鬼得閒理我啲小人物

好絕望有無人可以答下我，好驚萬一有事

仲有無人呀

簽爆多兩張卡，再教你去兄弟借錢養佢地

你份約點寫架

三個一齊簽

想問下佢係唔係無寫就等於無?

係 仲未立法 唔係間間有
到時要搵區議員/報紙佬搞大佢

咁我係唔係要比埋條數佢，萬一講唔掂定係轉過去消委會

搞區議員/報紙佬搞大佢先啦 消委會其實幫唔到幾多

多謝你嘅建議

到底個人有幾鳩先會跟人去？